克狗笑撚死人

場場贏唔到 比你地拎真係天無眼啦
法國淘汰賽 場場贏呀

睇班忽然克迷收皮最開心

臨尾仲要踢茅波
有忽然球迷加持都無用

上線場場贏vs下線贏唔到

克狗有咩咁勁呀
係你地吹出黎姐

成日話法國廢 贏烏拉圭 贏阿根廷 贏比利時 仲唔夠呀

克狗 亞軍比多左佢啦
踢到咁廢

迪甘斯 識波 見到簡迪今場想踢假 即刻收佢皮
簡迪好多球都失 又想搏2黃出局
好彩搵左尼索斯

克狗由淘汰賽就閪到今日
今日一鋪比人清袋
好波！

-6克撚收哂皮

忽然克撚終於收晒皮
亞軍都夠打飛機啦

克狗醒未

樓主塞狗